如果而家係選特首 香港一早嬴撚左啦

點睇大陸都腳軟
黎緊只會更多小動作 更加唔肯比普選